大家有打過機都知唱歌只係加buff

一齊唱國歌=就好似打機啲詩人咁加buff
但係要打贏隻怪加完buff之後都要前面嘅劍士出手打

所以唔好成班唱完歌加完buff就企停停係到呀
俾隻怪咬死你架

一齊貼連儂牆
一齊去915

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

連儂牆
915
Gogogo

係，唱歌係組團手段
但組完團點樣合力做低boss就係進化方向

加完buff一齊打boss
下個副本係915